有冇澳門人拎政府補貼去打令沖涼

而家叫緊雙飛

屌那星 垃鳩圾澳門 已經停左水2日啦

有無手足知打令係咪有水沖涼

叫雞二千,淨沖涼三千